咪話se2食電

成班se撚好似個腦飛走咗
人地計se2=8 點解呀
因為佢哋係用出廠嘅版本計同埋比較呀
所以續航iphone8@ios11~=iphonese2@ios13

如果你地拎咗機之後
舊電同你up咗上ios13嘅8仔一樣/淨係比7仔好少少
我會比狗屌

嘩十個月 點慶祝好？

提下姐